呢兩個星期證明 留學撚/外遊撚 係香港歷史嘅千古罪人

同啲武漢佬一樣
播毒不甘後人

留名等睇有人話班留學生係手足 佢地打國際戰線 同路人嚟 唔屌得 別分化

[更新版]到底大家撐唔撐港台

留學撚係被動中毒 肯乖乖地自我隔離既話其實冇乜野

最抵死既係外遊撚 呢個時勢仲去旅行 完全係主動送死

外國係高級啲架麻 我上個月已經係咁狂屌班鬼冇衛生意識 應該同大陸一視同仁咁 唔撚比佢地入境 身邊啲fd仲係重點話大陸輸出 外國冇問題

帶毒回鄉 不肖子

成班仆街黎

成班仆街

今日嘅回覆同兩星期前比差天共地
兩星期前個個護住班友
真係唔見棺材唔留眼淚

班留學撚啪左藥再上機阿 飛到就落機先同人講發燒 你唔見未落機機場已經成堆白車等梗佢地咩

班外遊廢老仲話要繼續去

中左招番黎害人。。。

而且呢班撚樣重要塞爆晒香港d床位

所以呢

千其唔好屌留學撚，佢地有光環架

咁個d 屈蛇既支那人又點算 ?

你理得人, 人地係食兩家茶禮

全部都外國戰線手足嚟唔割得

哇
專食豆腐
蝗蟲顧客
加多幾隻p牌狗

成班又嚟帶風

手足返黎播毒，屌你老母你個腦裝屎？

外國手足黎

可能人地全部喺英國都有幫手打外國戰線呢 唔割得㗎
攬炒戰線吖嘛
攬炒不是口號

手足黎嫁 咪分化

成班分化能帶風向

推測劇本：放任港人留學生回港而採取放任政策
同時於網上以blame the victim方式用網軍屌人返香港（係每個香港人嘅權利）而唔係屌政府放任政策失誤

一個大話講一百次之後，就會變真

手足黎嫁，貫徹緊攬炒既原則姐，屌麥鳩

香港人出入境幾時要受限？

基本法（by defacto 嘅憲法）保障香港居民（即香港人）自由出入境嘅權利。所以樓主同埋上面班 屌香港人翻香港，而唔係屌個政府對 依班翻嚟嘅人 所採取嘅放任政策（即唔監管，唔要求佢地強制去隔離營），係本末倒置。

你真係本本倒置
佢地既然出入境自由
政府根本冇辦法以入境限制既方式閘人
但都唔會改變佢地番黎係提高風險既事實
政府邊度有地方人手可以隔離數以萬計既人？

留學撚屋企有錢

進可攻退可守

本本倒置係咪即係我無講錯？
交咁多稅做乜呀咁如果個政府乜都做唔到？依個係政府嘅責任，點解要屌香港人行使佢地自己於基本法下所保障嘅權利？
睇下新加坡啦！人地又做到？點解香港做唔到？

播毒都係係行使權利
佢出黎周圍行都係行駛自由即嘛
但咩叫公德心？
新加坡中招人數仲多過香港呀
係咪新加坡做得好呀？

樓主rip

推動攬炒，何罪之有？

講清楚啲
係死都要返嚟嘅留學/外遊撚

有公德心嘅咪係自我隔離囉，同返唔返香港無衝突。翻香港都可以自我隔離。係唔矛盾嘅。

你對法律同埋自由一詞有好大誤解，甚至係無認識。《若干到港人士強制檢疫規例》（香港法例第599C 章）規定，抵港人士需要接受強制十四天隔離。憲法下每一個人都有行使自由嘅權利，即每人都有自由流動嘅權利，但倘若觸犯法例，就要承受犯法嘅後果，即被捕罰款坐監。所謂自由一詞，與犯法並無矛盾之處。

因為有機會播毒所以香港人就應該唔比翻香港翻自己屋企但係中國人非香港居民就可以任出任入手帶都唔洗？係要內鬥鬥香港人唔屌外敵？

帶你老母風向咩
唔見棺材唔留眼淚

貫徹攬炒原則你當初咪撚屌支那狗落嚟啦

屌你

港共柒 再加留學撚 外遊撚
咪死多啲囉

你咁撚大愛去機場接機 free hug 啦 屌你

你值得尊重
保重身體

屌
你都唔明 咁係咪冇呢條法例
佢地播毒就係行駛自由權利呀？
強制檢疫前衝閘番黎啲人去播毒係咪就行駛自由冇犯法呀？
咁佢地係咪好有公德心呀
你講既其實中國人做好檢疫 唔自出自入咪得囉
同係咪中國人香港人冇衝突架嘛
都係唔矛盾架喎

從外地翻港，唔自律留嚮屋企嘅就一定係無公德心，相信大家都認同。依啲人係抵屌。根本從外地回港嘅，都應該自律自我隔離十四日。無論係香港人定係邊個都係咁話。我無話佢地有行使出街嘅自由就應該出街，相反佢地係唔應該行使出街嘅自由，但並唔代表任何港人返香港嘅權利應該受到剝削及限制。容許政府今日限制你一個自由，聽日佢都會重操故技剝奪你其他權利。

自由係個人選擇，但唔應該有政府去剝奪香港人嘅自由，係應該大家自律，做好安全措施保護自己同埋人地。

大家咁話啦，點解依個post嘅人就係點講極都係唔肯屌支那人淨係屌香港人？

你不如問下點解我地1~2月最多十幾一日
而家變幾十一日囉

咁中共一定係救世主啦屌你老母

所以就唔屌支那人？啊係喎，支那已經零確診喇喎。所以支那人可以任入香港，而香港人唔可以返屋企。

人地唔駛檢疫14日?
學你咁講,人地一樣有法例限制,
龍門唔知企邊度呢

巴打你啱。
全部入境香港人士都有法律要求強制十四日檢疫。
只屌香港自己人唔屌支那內敵，龍門唔知企邊度呢

冇人講過支那好
唔好打稻草人啦 陷家產

不嬲屌開支那人 港共
唔洗打稻草人
你一味喺度護住班留學外遊撚托咩

你屌外遊港人先係幫港共屌稻草人，一味屌留學外遊撚行使自己翻屋企嘅權利，想吹仇恨風？

屌 不嬲仇恨風架啦
屌鳩港共支那 屌撚埋班外遊留學撚

你奶左野 睇你仲喺咪咁清高

支那人共產黨唔係稻草人，係切實嘅威脅。唔見你屌嘅？
香港人嚮世界邊個角落都好，都係香港人。係香港人，就有權返香港。支那就係我地外敵。自己人同外敵都唔識分，係要屌自己人？

你唔屌中共屌返港香港人
同藍絲屌人堵路阻人搵食有乜撚野分別？

盲炳死撚開啦
陷家奶晒野嗰陣記住唔好嘈

喂喂
民建聯班人都係香港人黎架
係咪唔屌得先
梗係屌香港人啦
自己屋企都黎搞搞震

講多嘥氣 客觀事實唔睇
等死啦

屌，賣港賊點做香港人呀，屌你老母為嗌而嗌嘅？！
咁梁天琦係咪支那人呀 你都碌柒

喂
佢地就賣港
番黎播毒加重醫療負擔,搞到人人自危就唔係置香港安全於不顧
龍門搬到你呢

喂，梁天琦係咪支那人呀？

喂
佢地係咪賣港呀?
你覺得天琦係香港人,冇問題呀
因為佢冇賣港呀嘛,
咁呢班播毒人士係咪賣港呀?

梁天琦係咪支那人？

佢一箱情願假設所有外遊留學撚係手足，唔會自私周圍走，同無毒，唔好屌佢地

但個客觀事實就係單單都關班友事，周圍播毒，選擇性無視，叫人大愛唔好屌

以偏概全。。

利申 留守留學生

外遊狗死就死遠啲
唔好返嚟thx

每班機幾百個留學生返黎，你地就喺到屌班真係傻閪唔隔離既幾十個，咁另外個啲真係14日留喺到唔出街冇人講，以少數人屌埋大多數人

人少所以唔屌得？

我屌你老母臭閪呀

你屌撚埋做足隔離個啲呀 屌你
一竹篙打一橋人 手足都比你屌到唔撚出去啦 分化撚

感謝佢地外地運來 #BoomerRemover 解決廢老

我地唔係話要攪炒咩? 武漢肺炎大爆發係好事喎，做咩blame 佢地?感覺又係五毛開post玩分化

你條撚樣當初有冇反對支那狗入境呀

嗰陣唔見你講攬炒 我屌你老母

你堆留學老友手足咪出晒去囉
度度都有毒

你識唔撚識啲留學既朋友架？
我識個啲真係無出去，日日睇連登比你地分化咋
都係個句：無出去既留學生唔會比你地放上黎讚，但有一個做錯，就屌埋班無做錯既一獲

根本港共而家係專登俾啲海外返嚟既你哋批鬥，支那返嚟既又唔撚檢疫，戇撚柒鳩
我當就算海外返嚟既人亂走既比例低過支那嗰班好多，但呢個世界永遠任何群體都有老鼠屎，只要一個俾人發現就會俾人狂批鬥，但可能真係播毒播得最多、支那返嚟嗰班就日日出街周圍行都冇人知
又有班傻閪又真係咁天真日日只係屌鳩海外撚，唔記得咗喺支那返嗰班